奉勸一句 唔好問另一半咁多以前既野

首先佢講咩都可以係假

話係處話A0 都可以係吹水講大話 你分唔到

其次佢講真話你以為你接受到？

其實聽得愈多愈心up

既然佢講既可以係大話你唔知 講真話你又唔會岩聽

不如唔好問好過 起碼可以呃下自己唔洗煩到大家

反正以為一生一世既愛情都可以話散就散 而散左又會俾時間沖淡

不如開開心心enjoy依一年半載好過

唔洗開個post自慰嫁wo

不嬲都講舊屎過左去就沖走左 提黎做咩姐

我

呢句真 潘多拉的盒子

我反而會想知道更多

我唔想知 但佢講晒出嚟
聽完永遠有條刺係心入面
但又唔可以發佢脾氣
我寧願佢一世唔同我講